Steam client webhelper 食好多ram

如題, 一開steam 乜都開唔到, store library page 都load 唔到
Steam client webhelper 可以食到20gb ram
試過:
Delete download cache
Delete web browser cache
Reinstall steam
Reboot pc

奇怪係我用另一個windows user login 我個steam account 又乜事都冇
有冇人遇過同樣情況同點解決?

因為係用electron 寫

冇用開電腦上, 又唔記得密碼
費時煩 用電話開post

笑到我

你個閪就electron 用cef唔代表一定係electron

-no-browser

No-browser 連library 個page 都show 唔到
應該係之前嘅update 已經改咗

start "" "C:\Program Files (x86)\Valve\Steam\Steam.exe" -no-browser +open steam://open/minigameslist

or windows 右下角右click steam 揀 game 開

唔該巴打, 都算係個止血辦法
雖然個問題仍然係到